我要投訴大量連登仔網絡欺凌蕭若元先生

希望admin主持公道 保護蕭若元先生

蕭生好可憐

太可惡了 連登仔全都是法西斯！

屌
燒山條條片都話收咪架啦

真係好似達哥咁收咪點算？
請珍惜蕭生